<p align="center">
<img alt="Discord" src="https://img.shields.io/discord/769953234965889026?label=Pessoas%20no%20Discord&style=plastic">
</p>

<p align="center">
  <a href="http://youtube.com/linuxtips?sub_confirmation=1">
    <img alt="YouTube Channel Subscribers" src="https://img.shields.io/youtube/channel/subscribers/UCJnKVGmXRXrH49Tvrx5X0Sw?style=social">
  </a>
  <a href="http://youtube.com/linuxtips?sub_confirmation=1">
    <img alt="YouTube Channel Views" src="https://img.shields.io/youtube/channel/views/UCJnKVGmXRXrH49Tvrx5X0Sw?style=social">
  </a>
  <a href="http://twitch.tv/linuxtips?sub_confirmation=1">
    <img alt="Twitch Status" src="https://img.shields.io/twitch/status/linuxtips?style=social">
  </a>
  <a href="http://github.com/badtuxx">
    <img alt="GitHub followers" src="https://img.shields.io/github/followers/badtuxx?style=social">
  </a>
  <a href="http://twitter.com/badtux_">
    <img alt="Twitter Follow" src="https://img.shields.io/twitter/follow/badtux_?style=social">
  </a>
  <a href="http://twitter.com/linuxtipsbr">
    <img alt="Twitter Follow" src="https://img.shields.io/twitter/follow/LINUXtipsBR?style=social">
  </a>
</p>

<p align="center">
  <a href="https://hub.docker.com/r/linuxtips/alertmanager_alpine">
    <img alt="Docker Pulls" src="https://img.shields.io/docker/pulls/linuxtips/alertmanager_alpine?label=alertmanager_alpine%20image%20pulls&style=plastic">
  </a>
  <a href="https://hub.docker.com/r/linuxtips/prometheus_alpine">
    <img alt="Docker Pulls" src="https://img.shields.io/docker/pulls/linuxtips/prometheus_alpine?label=prometheus_alpine%20image%20pulls&style=plastic">
  </a>
  <a href="https://hub.docker.com/r/linuxtips/node-exporter_alpine">
    <img alt="Docker Pulls" src="https://img.shields.io/docker/pulls/linuxtips/node-exporter_alpine?label=node-exporter_alpine%20image%20pulls&style=plastic">
  </a>
</p>

<p align="center">
  <a href="https://github.com/badtuxx/DescomplicandoKubernetes">
    <img alt="GitHub Repo stars" src="https://img.shields.io/github/stars/badtuxx/descomplicandokubernetes?label=Descomplicando%20Kubernetes&style=social">
  </a>
  <a href="https://github.com/badtuxx/descomplicandoDocker">
    <img alt="GitHub Repo stars" src="https://img.shields.io/github/stars/badtuxx/descomplicandoDocker?label=Descomplicando%20Docker&style=social">
  </a>
  <a href="https://github.com/badtuxx/descomplicandoPrometheus">
    <img alt="GitHub Repo stars" src="https://img.shields.io/github/stars/badtuxx/descomplicandoPrometheus?label=Descomplicando%20Prometheus&style=social">
  </a>
  <a href="https://github.com/badtuxx/CertifiedContainersExpert">
    <img alt="GitHub Repo stars" src="https://img.shields.io/github/stars/badtuxx/CertifiedContainersExpert?label=CertifiedContainersExpert&style=social">
  </a>
  <a href="https://github.com/badtuxx/DescomplicandoGit">
    <img alt="GitHub Repo stars" src="https://img.shields.io/github/stars/badtuxx/DescomplicandoGit?label=Descomplicando%20Git&style=social">
  </a>
  <a href="https://github.com/badtuxx/DescomplicandoArgoCD">
    <img alt="GitHub Repo stars" src="https://img.shields.io/github/stars/badtuxx/DescomplicandoArgoCD?label=Descomplicando%20ArgoCD&style=social">
  </a>
  <a href="https://github.com/badtuxx/Giropops-Monitoring">
    <img alt="GitHub Repo stars" src="https://img.shields.io/github/stars/badtuxx/Giropops-Monitoring?label=Giropops%20Monitoring&style=social">
  </a>
  <a href="https://github.com/badtuxx/DescomplicandoHelm">
    <img alt="GitHub Repo stars" src="https://img.shields.io/github/stars/badtuxx/DescomplicandoHelm?label=Descomplicando%20Helm&style=social">
  </a>
                <a href="https://github.com/badtuxx/convencendo-seu-chefe">
    <img alt="GitHub Repo stars" src="https://img.shields.io/github/stars/badtuxx/convencendo-seu-chefe?label=convencendo-seu-chefe&style=social">
</p>

# DescomplicandoHelm

A ideia do treinamento é descomplicar a utilização do Helm e facilitar o entendimento dos Helm Chart.
Com isso, teremos muito mais facilidade em realizar o deploy de nossas aplicações.

Esse material é aberto e desenvolvido pela comunidade LINUXtips!

Treinamento e material desenvolvidos durante lives na Twitch!

- Day-01 - Realizado na Twitch no dia 03/04/2021
